
Как настроение, народ? Салют, всем здорово!
Это вступление к моему новому альбому.
Хочу расстроить: на нем будет мало веселого,
Но по-другому, по-моему, тут быть и не могло.
Всю дорогу я скромно палил за конторой,
Долго и упорно не подходил к микрофону,
Без толку колесил по районам,
Все ждали альбома – a мне было все равно.
Но как-никак кое-что я все-таки подготовил,
Хочу ознакомить вас с наиболее достойным.
Да о чем я? Вот он, мой третий сольный.
Продолжайте дышать ровно, там все по-доброму.
После него я может повторно залягу на дно,
А может сходу ебану четвертый, посмотрим.
Приятного просмотра или прослушивания,
Это уж как вам угодно, всего наилучшего!
Дым валит из растонированных окон,
Jim Beam с яблочным соком.
FD Vadim громко. Выходные Ордынка, Третьяковки.
Получше заныкаю, у них там прошла ориентировка.
Можно устроить концерт в филармонии,
Это станет частью истории.
Огромный бонг и немного чистой поники.
